對住鏡頭握晒手 雲爺爺 山神忽然老友

阿仙奴上個禮拜六作客利物浦，領隊雲格喺正選陣容收起阿歷斯山齊士，到球隊半場落後0:2先派佢上陣。好地地有山神唔出，雲爺爺嘅決定當然受到唔少人質疑，跟住就有唔少報道話山神係因為喺賽前練習同隊友有拗撬，所以先至無咗個正選。不過，兵工廠禮拜一復操果陣，雲爺爺同山神喺一堆鏡頭對住之下，即場嚟番個世紀握手先，雲格之後例牌話所有報道都係垃圾，強調山神無正選，其實只係一個戰術上嘅決定。

雲爺爺話：「我知道報紙要搵嘢寫，呢一點我理解嘅。山神同球會仲有15個月合約，佢嘅前途係完全會由阿仙奴去決定。佢係一個好有鬥心嘅球員，有時啲行為可能係過咗火位，但呢啲事情每一隊波都有。」
陪住雲爺爺出席呢個歐聯賽前記者會嘅隊長梅迪薩卡亦都即場「耍太極」。呢位德國後衛話：「雲格有好多選擇，其實係有25個選擇，所以我哋都唔知邊個會踢正選。係人都想踢正選，但呢支Ｉ球隊唔止關乎一個球員，所有關於呢位個別球員嘅報道，對球隊嘅傷害都係好大。」
Show就係做咗嘞，至於有無人信啦喎，反正講咗先算啦！

梅迪薩卡原來仲存在